{
    "questions": [
        {
            "question": "Süper Lig'e transfer olduğu 2018 yılında 32 gole imza atarak harikalar yaratan Mbaye Diagne, genç yaşlarında hangi dev kulüp tarafından transfer edilmişti?",
            "a": "Juventus",
            "b": "Liverpool",
            "c": "Borussia Dortmund",
            "d": "Paris Saint Germain",
            "answer": "a"
        },
        {
            "question": "Süper Lig'in ilk yarısında Alanyaspor'daki performansıyla dikkat çeken stoper Merih Demiral, Akdeniz ekibine hangi kulüpten kiralanmıştı?",
            "a": "Udinese",
            "b": "Fenerbahçe",
            "c": "Sporting Lizbon",
            "d": "Augsburg",
            "answer": "c"
        },
        {
            "question": "Bu sezon Sassuolo'da izlediğimiz, daha önce Milan'da yıllarca forma giymiş futbolcu kimdir?",
            "a": "Kevin-Prince Boateng",
            "b": "Ignazio Abate",
            "c": "Antonio Nocerino",
            "d": "Giampaolo Pazzini",
            "answer": "a"
        },
        {
            "question": "La Liga'da bu sezon sürpriz bir çıkış yaparak ilk yarıyı Real Madrid'in sadece 1 puan gerisinde 5. sırada bitiren ekip hangisidir?",
            "a": "Real Betis",
            "b": "Getafe",
            "c": "Girona",
            "d": "Alaves",
            "answer": "d"
        },
        {
            "question": "Man City alt yapısında yetişen, bu sezon Bournemouth'un sağ kanadında harikalar yaratarak dev kulüplerin radarına giren futbolcu kimdir?",
            "a": "James Maddison",
            "b": "David Brooks",
            "c": "Gerard Deulofeu",
            "d": "Ryan Fraser",
            "answer": "b"
        },
        {
            "question": "2018 Dünya Kupası'nı kazanan Fransa, yarı finaldeki rakibi Belçika'yı tek golle geçmişti. O gol kime aitti?",
            "a": "Kylian Mbappe",
            "b": "Paul Pogba",
            "c": "Antoine Griezmann",
            "d": "Samuel Umtiti",
            "answer": "d"
        },
        {
            "question": "2018 Dünya Kupası'nda forma giyen en genç oyuncu kimdir?",
            "a": "Achraf Hakimi",
            "b": "Daniel Arzani",
            "c": "Ismaila Sarr",
            "d": "Julian Brandt",
            "answer": "b"
        },
        {
            "question": "Luka Modric'in birinci olduğu Ballon d'Or sıralamasında hangi oyuncu Top 10 dışında kaldı?",
            "a": "Lionel Messi",
            "b": "Kevin De Bruyne",
            "c": "Luis Suarez",
            "d": "Eden Hazard",
            "answer": "c"
        },
        {
            "question": "2018/19 sezonuna girilirken 'en pahalı transfer' konusunda Cristiano Ronaldo'nun Juventus'a geçişi yılın rekoruydu. Peki, ikinci sıradaki pahalı transfer hangisiydi?",
            "a": "Riyad Mahrez -> Manchester City",
            "b": "Thomas Lemar -> Atletico Madrid",
            "c": "Alisson -> Liverpool",
            "d": "Kepa -> Chelsea",
            "answer": "d"
        },
        {
            "question": "2019'da 40 yaşını dolduracak olmasına rağmen, Serie A'da ligin ilk yarısında 3 gol atan ve hala aktif futbol hayatını sürdüren yaşlı kurt kimdir?",
            "a": "Fabio Quagliarella",
            "b": "Sergio Floccari",
            "c": "Sergio Pelissier",
            "d": "Andrea Caracciolo",
            "answer": "c"
        }
    ]
}